是日靚午餐 紅燒瀏覽飯

瀏覽好香好嫩唔痴牙

汪汪

乖

正wor

睇落幾正

食餸都飽

好正

可惜佢南乳落得多得劑,我覺得有少少搶味

收工未，五日半真係想喊

一早收左

我懷疑有D仆街成日偷偷地負皮我

光明正大

生捉仆街一隻

5日半既狗

狗都呃到你買水牙線

冇枝竹 失敗中既失敗

小敗筆